<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://github.com/jorgeAngelus/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/jorgeAngelus/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de Software</title>
      <link>https://github.com/jorgeAngelus/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/jorgeAngelus/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Querido lector espero que estes muy bien, quiero compartirte mis ideas sobre la cultura de un desarrollador de sofware. Primero que nada creo que un desarrollador no debe conformarse jamás con lo que sabe, la tecnología va cambiando y tiene que actualizarse. Pienso que un desarrollador debe tener la hábilidad de entender los negocios y creo que tener una cultura diversa; siento que son de las cosas más necesarias aparte de las herramientas que se manejan en el día a día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primeras semanas de LAUNCH X</title>
      <link>https://github.com/jorgeAngelus/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/jorgeAngelus/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi travesía por Launch X me a ayudado a retomar varias ideas que había dejado muertas en lo que llevo de carrera. La pasión que tenia por realizar cosas había desaparecido y todo este proceso me a ayudadoi a volvcer a creer en mis hábilidades, además de no estresarme ni comparar lo que yo haga con los demás. He aprendico demasiado en un tiempo tan corto y ha aumentado mi curiosidad con respecto a las herramientas para el desarrollo de software.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
